(突發)TWITTER 戰線要人

(突發)TWITTER 戰線要人!!

眾議院支那委員會(CECC)主席Jim McGovern岩岩發文呼籲大家幫手RT他這個推文比參議院共和黨領袖Mitch McConnell要他今個星期內為《香港人權與民主法案》作表決！

推 請RT

推阿 幫手

Push ar

點轉到Mitch McConnell個ac到

Okok

借位講埋英國戰線
Rt + like + reply
Mr Tugendhat:

Luke de Pulford:

@ 佢阿